I’m sing ing in the rain

啪
Just sing in in the rain
啪啪

收。嗲啦

==

收聲啦！八婆

今晚平安夜，由於我很討厭逼人的關係，我提早一天已經買好芝士火鍋的材料，準備和男友享受二人世界。
我的公司提早三點半放工，而他卻要等到五點，所以我決定先回家準備一下。

當我回到家後，發現信箱內有一封給我的信。這是甚麼年代了？居然還有人寫信？
從信封的顏色我就知道是在無印良品買的。信封打開後，裡面有密密麻麻的四張信紙，字體歪歪斜斜的。

內容是這樣的：

Dear Katarina,
不好意思，突然寫信給你。
但有件事屈在我心中已經快要十年了，我很想對你說，而我又肯定自己沒法對你親自說出口，思前想後，我決定重拾八十年代的方法，用紙和筆，寫一封信給你。
這件事很簡單。
我喜歡你，我一直都喜歡你，我到現在都喜歡著你。
我知道你現在一定想答我：『我知道。』
我也一直知道你知道，而且也知道你一點都不喜歡我。但我還是要寫這封信給你，因為，你認知中『我對你的喜歡』和實際上的『我對你的喜歡』，有本質上和程度上的差異。